[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4339)

搶完唔開 輸撚死

係囉, 22個優越錢

其實換到既禮物 只係值幾舊水野

好

今日輸1000

屌 搶又唔開

P牌仔搶又唔撚開

slow

豬腦去國米 剩係希望佢會玩燒味

shit 兩個tim

22換半島自助餐都值千幾既

紅卡係咪100萬一年？
1000一注，一日十場，其實好易有姐

6.5s 易到

我點同你比吖我窮撚黎

仲有睇波團換？ 個時幫客check 過

屎帕差啲入

屌你 差d入 個龍勁到

60萬 好撚多阿伯都有

連角

60萬

如果唔輸錢就係, 1000蚊 不停刷分

賭得黑卡都唔會輸啦 除非條友On9

咁賭仔輸唔輸都會繼續賭架啦

suso

西乙半3全?

連美斯後備

。。 咩logic

3-0是撚旦啦

紅卡好似好撚開
每個賽馬日checkin買注10蚊都會另外打分

垃圾suso咁都射唔到

支持！

唔輸就易D刷囉

屌拿星 無Chong 角大點玩

我金卡左幾年都唔知有任食點心同自助餐既 邊度有資料睇

有馬達可以買曼

有把人多錢得制。我相信得好小人贏馬會

咁你係咁輸邊有咁多錢賭先

呢個真

12m

咁都唔比多球

有呀，但要黑先換到
不過好奇點解原價要5萬幾咁貴
坐商務？

任食點心, 你入沙田馬場就有啦

今年冇送自助餐

我要張卡都無乜用又唔去馬場既

屎帕12m

3.5大gel

應該豪華團黎既 馬會搞得俾你 唔會失禮

呢個陣真係買唔落手，狼呢？

屌原來ac對家12碼

12m都無角 唔方有補時

好撚彩3-1姐
2-1實屌撚死條仆街

炒變角啦

其實黑卡只係輸得起 而唔係勁

真

要入啊大佬 唔好miss啊 入返球拎返啲面啊

3:1有撚用咩

我國際賽先入完去，佢送既

支持

輸都要輸得好睇 入返球面子球

6.5s cashed

其實馬會應該回贈下我地
譬如6000分回1千蚊

有欖球佬？

屌睇你老母var咩

有錢輸姐

判撚咗就咪var la，嘥時間

var

VAR緊

隻右閘黑鬼

Var

屌你咩 球證指完12m V你老母ar

季初, 佢淨係送左祿怡冰室比我食, 屌佢

traore

lin冇正選，點all-in客

No 12m

回飛行里數, 應該好多

3:0已經無人理A米呢場

佢折完都收2萬，唔知佢標個原價係唔係鳩寫

取消

on9m炸12m

買狼了

球證allin左角細

求其啦全格食硬

Bar球證> 球證

3.5大被迫害

鳩寫姐 唔洗信

手臂痴住身體, NO 12M

我就唔信獌贏到2粒 細波算

玩咁耐先4分鐘

如果唔係var
呢場點會補時

弱智球證 仲以為12m造波

果時佢仲問我有無興趣分兩日入去
想我早D入去打個招呼先

曼聯強陣 應該穩到震

但係通常d卡主都著到好撚頹 冇有錢人feel

送角

有馬達有馬仔

6666666

啲莊明明做緊半一 即刻轉半球

6

係咪馬會個Marketing 靚女姐姐邀你去?

6.5s 腳震

Gel

係

多數係啦 有專人跟進

6.5b24

3比0仲補時做乜鳩

仲補乜鳩呀 嘥時間

快

Wtsapp通知，好先進

lingard似會打下半 上半穿唔到就玩完了

馬會真係好識捉麻甩佬啲心態
啲女靚撚到仆街

條女做左好多年

房入面個d？我對d村姑

上年有送nowe同binsport, 今年乜鳩都冇黎

大客仔緊係碼實你地

7c

好似姓梁既？

777

開埋佢

吓咁都7角

777777
咁送角

通常搵個好索嘅坐房

7?

Ac收錢

陰公7c

AC米蘭cashed!!!!!!!!!!!!

有冇開？

下 6.5爆完完場

哇6.5b冇入添

痴閪線咁都7隻

boom

8.5b gel

開左

有

Boom

咁樣送個角

假球盃係呢啲 但真係唔敢買

成個馬場搵件柒既promoter 好艱難

最後根本唔使開
個角都係鳩踢出去

唔記得咩名

成個張燊悅咁, 矮矮地, 但對腳又好正果隻

連登大船順利開出！！ 多謝大家！！

6.5細咁樣死屌

圖？

2020第一個星期已經刷左7000
應該4月前會上黑

少年 你太年輕

有錢請人 緊係揀個索d

Gel 奇蹟生還，幾驚佢即吹

2隻角都比個史中堅9清 有橫邊唔踢

正式宣布 反ac小隊 暫時退出抗爭

我了

係邊睇架

屌你唔送多隻角

6.5s真係慘死

改名未

Suso呢世坐輪椅渡過啦

老規矩
最快兩個講嗰句說話
一人一百
FPS

狗會請親D花瓶一定超高汁

咁你贏緊馬會幾多錢

咪就係 畀我夾角唔好

你好靚仔

竹旬巴打好靚仔

點解

竹旬巴好靚仔

竹旬形雨防好靚仔

Me

所以個時好撚樂意入去做support

留TG

明造角好感動

豬到hihi

Love you

差幾多注？

優越卡個網站

竹筍形雨防好靚仔

我

出完陣 獌回

13位打第7位

2月先改得

改名！尊重！

其實獌個陣唔差啵

五大訴求 缺一不可

宜家應該30注左右
早排狂角細中曬鎗

Ac算唔算係百屌成材

我記得聖誕個排 你差20幾

雖然搶唔到 但巴打再祝你長派長有

之後角大黨滅黨

算

改到就即改

30注 1球？

大奶爸
紙巾留精

留TG

咸巴 我地要深信角大會戰勝歸來

巴打好撚型 下次再派過

多謝

我仲以為黑卡佬一定係高手

屌 入左ac角大 叫都冇得叫

黑卡通常都唔識賭

上星期去左雲南出差，今個星期追返4注，叫做儲返D子彈

意盃咪撚買角大啦 琴日有眼你睇

睇曼盤似危險

我發現
原來要連銀行AC先可以搞優越
咁算了
純粹想睇自己輸咗幾多俾馬會

掂過碌丁 慢慢追

AC唔會買角啦

狼隊又出後備？

狼 祖 買埋訓

正選 full team

狼鳩買角大算數

有冇人覺得祖讓得太深

多謝竹旬巴

往積對賽+ 走勢 唔覺

竹旬巴震未 4c

原來你好靚仔都得㗎

我屌？ 祖無朗
後備都無

前一場打卡里都讓一球球半

我為左打全句 搞到慢左

返黎之後買7中6
就係衰左尋日雷丁大波

祖有冇陣睇

求水

小弟好好彩 波馬六合彩都正數
已經心滿意足

雷恩入波未

冇我朗喎

de ligt

冇朗唔敢買

對家好多副選

5後衛有無利刷角

發現呢2日意盃都好正氣半大讓主
拿波 拉素 a米 國米 4場都中哂
想一陣要埋祖 但對家唔係垃圾隊

352

要啦 愈回愈愛

入未？

華歷半主24

我估最多八角

艾高干第一球24

copy定了

笑撚死

唔乞錢喇？

有病

雷恩快入爆主隊

師兄 我幫你叫咁耐 無理由唔派我？
輸4 了

下面踢7個人
定4個龍

花蛇識野

估你買蛆上盤

小注執條過關算
訓先，明日再戰

Siu die me

心𥚃的花 我想要帶你回家!!!!!!!!

同晒路 飛psg算 屌佢老母 上場嬲撚死

摩納哥上場客場3:3 巴黎
今場主場

岩岩睇左得200分都係一兩個星期到
我同你既差距

gun

在那深夜酒吧

Rich

啲閪穴精選走地真係成日無波入

那管他是真是假！

屌你老母

獌回到傻

有米佬

狼full team 呀 打閪咩

唔想買祖 想買曼 感情注

艾高干1比0

艾高干 未到70分鐘入咩波

角小gel

眼殘

雷恩食哂屎 以前個大波傳說去左邊

沙利點會打352

打算等到70入ng

1:1

1-1

摩納哥盤有冇人要

雷恩快入波

秒1比1

狼隊會唔會唔洗讓直接贏埋

巴黎贏5贏到？

唔識買了 半0全3？

Feel到反cup 比主禁屌都入到一粒

西乙咪撚刷啦屌
咁能柒被人秒和又準備刷

齊羊

無入球啦

真 刷乜尻

唔出奇.. 狼隊big6殺手

求追數allin波水

係咁封盤

準備2-1

屌好彩未買 no goal

睇返wiki先知道原來沙利咁on9

入完咪撚刷

7.5s腳震

咁撚快開大

2:1

2-1?

留名2:2

西乙11角 我就有錢

NBA

CLS幾分鐘入3球

西乙玩野 買角大就nba

加一

西乙都識nba...

電恩真係賣分？

西己峰迴路轉

乙

會入

3分鐘3球

以為主1球完 都係開返主

無入球啦掛

大岩蛇..

Goalll

雷恩goalllll

屌一講完就0-1

雷恩！！

01雷

7.5b 9.5b

雷恩頂實個雞頭！大家話好無！

唔好

入波唔刷角，fuck

屌你 收聲

66666

雷恩客勝✅✅✅

屌得好

唔好！唔好！唔好！

西乙唔刷俾人刷啦

祖記點睇

-4c

誤信大岩撚慘死

召喚大岩之力

紐文西亞追返粒好唔好

訓左啦

波台惡過共產黨，異見人士收聲！

真飛加持仲唔入對家

唔好！

雷恩易到！水泥Gel!

777777c

買左巴黎聖日耳門 1.45
$9000All In

刷完未

....

扭紋西牙我屌你老母

開得西乙即場都好鐘意刷

冇人聽？

空門唔入，好波

就有

比多3c我come on

邊隊

畀狗聽 即係你聽

下場

講就有 8c了

888

竹荀巴

幫竹旬巴頂實角細

雷恩唔入俾人入啦

尼姆追和未？

準備摩哥巴黎

頂實 唔好再刷

會10.5b

All in左巴黎

竹筍比力

盤？

佢幾日前先西完
我都唔敢all in 鈀

買左$300 10.5B

手多買左7.5s 賤種隊刷角 ac又唔刷

頂實

屌諗住榜尾對第3先平半水位咁鬼就買左主隊
冇諗到真係咁廢

屌你老母尼姆

雷恩唔入俾人入啦 2.5s腳震

果然法甲第3讓平半唔買係on9

幫樓上20k力頂

講左

紐西

紐文西亞班契弟上半場腳都唔起

聞西你入多球好嗎

西乙比多c

我gel定頭落馬會排隊先

攻呀

345有咩心水

想挽曼狗but好眼訓

祖記有冇心水

祖記盤有少少深

-2c

1cccccc

但對家唔係副選咩

曼上盤 + 曼大波

我都覺

冰封呀！！

比1隻c

曼魚熱狗難選擇

999

冰角

睇你貪唔貪個半格囉，輸全搏半唔買好過

掂曬

有冇摩納哥同路

怕祖記懶懶行唔攻
2-0 先得半格
有少少保留

狼尻先岩

雷恩NBA ok?

竹旬巴頂撚住

尼姆入返球先

要咗咩

準備爆了

臭西ng

紐紋閪入未

西乙10.5s 腳震

9.5b

祖半主應該穩
我寧願要半大都唔要盤

好低水

你條反手撚

全日螺旋爆裂重心祖雲達斯

西

尼姆

祖要半主

尼姆入粒嚟睇吓

攻攻下唔攻 呃鳩人買NG

支持你

頂撚住呀

10左

10c

講事實又屌

都幾惡賭
輸全博半

尼姆入未牙屌

馮堅成講波

屌 爆

11了

11埋

11

角球真難賭，最後又爆角

巴黎又無即角

跟你個名就岩

11角？？？西乙

竹旬巴下次未完場d飛唔好貼啦，好邪架

大角了

11 收錢啦

半3全11

屌d閪角真係好撚難賭 買大個陣就同你冰封半粒鐘 買細個陣又係撚咁刷 你嚟賭啦

11角好似炸左？？？

雷恩大波斷過關

雷恩頂撚實

有錢收？

點炸

聽日冇波賭喎好似

Fake左角

Bet 365 仲係10

-1

冇，因為贏個d要派翻比竹旬巴

竹筍巴 我比你10角 你比600我ok?

10.5s再練心

仲好
聽日有同學搞party
可以專心去玩

可唔可以爆埋10c

Gel左頭無了

預埋我？

我曼今日要刷角平時叫極都無，依加咁快1角

2:2

Goalllllll

10角完？

94分鐘2:2我真係屌你老母假撚到

Numacia...

佢9.5呀 咪玩啦

肯刷角抵客入

抵啦艾高干
送咁多角

好彩有補和

假球

完

咩事

中

Lm

4000買左1.29 10.5角細咁都贏
收完息唔賭了屌

派幾蚊黎ok?

炸左咋，有d運

過左一半先 求集氣

角10定11完

我要3蚊

訓教算屌

10

Lm，幫你集氣

派夠5蚊

等馬會數角啦
又有排數

大方

來回地獄又折返人間

等我幫你

Mm

好撚心痛 買角大兩場 開角細 買角細兩場又開角大

唔賭角了 無哂錢

大哥瑜加馮堅成講19000
好好睇

買左祖記 但係感覺好不祥

我了 只求$50

祝羊

多女
不過大部分都豬扒

又靜雞雞贏

6索贏錢

House party 定出去？

至在飲下酒姐

Psg掂唔掂

掂

狼隊禁屌0:1

狼 ！

House party

廢鳩曼
狼頂實啦

狼

多唔多房

49000

狼！

炸

炸？

屌 狼炸 ？on9

屌 祖肯入未

炸乜9

又VAR

炸左
波反彈打到手

手球喎

未去過
第一次去

屌

屌 我曼 買撚咗盤 反cup呀要

19000 7到

我朗入未

仆街啦
炸完對家...

咁都炸

咁撚樣都執得返

勁

罐頭蛇

lm

屌你老母 馬會逼害爭幾秒都唔俾買

派我$50okay?

psg咁快又打返摩納哥？ 會唔會又重演

巴黎半大or半細？

你d3串1又中

直屌半大

巴黎-1盤汁錢咩

Must big

搞咩啊你

Psg點買好

獌上盤點計出黎

祖半大有無機

又黎死好命，獌狗

正 psg讓一球派錢

連針兩注即場角

上次摩哥屌左我2k

屌輸5k

你近排咁旺 唔怕啦

good

祖記快入

岩岩果條唔派啦
如果呢條中 頭五抽一 300

卡迪夫城-1
蛆-2
兩場半大 頭5抽1

袓禁屌 唔入

1

西起上黎可以西都爆

袓快入

祖有冇出c朗？

Mo

冇

Jump

Ok

今日乞唔到錢，聽日個餐點算

祖1:0

二手大快活

兩對鬥攻 好睇

Goalll 差祖一粒

各一粒 等派

嘩 西乙半0全四

卡迪夫城叻仔

點解又封咁耐

如果我乞中 巴打tg我
好眼瞓

羊多啲

一場大左了

差祖

快半大

祖快手入多粒

懶到

中你我代你收先，唔怕

我曼又冰角

巴黎半大有？

八串一加油

摩納1:0

西瓜帶巴one two靚撚到

屌又boom

摩做乜炸…

西乙角唔派

屌 做乜炸

網側黎

又逼害半大

冇牙朗嘅祖 會唔會好撚順

雲狗又中8串1？

睇緊場波

半大又死

有冇人可以解釋下點解出心水多數都會輸今日喺青爐出咗幾條飛都要輸

有燈閪跟左

巴黎俾人屌…

有燈西跟左

未有朗果陣場場屌穿盤

屌吖

尼馬咁都唔入

獌 角球雨？

你拎成兩季前比 ching有料

巴黎半大未
卡迪半客

屌尼馬，讓俾伊卡迪咪入咗囉

因為你呢句 我跟左

希望有

尾關巴黎半大 等針了
對上一次都係呢條 中過一次咋嘛

法甲啲球證廢撚到

呢下 12 碼啦 你理撚得佢 起唔起得返身 on9

666

獌狗角大易到

屌你 大家都有即場 做乜撚野psg唔開即角
又驚輸

袓入多球好無

巴黎半大未呀

快撚啲入啦屌

意盃-2

仆街狼刷乜撚野

又假封 屌

意盃點解成日假封

波派點買呀屌你個西！！！

12m!!!

祖12

巴黎

巴黎入未呀

派得

摩納can fg?

意盃-1

2:0抽得

搞掂2串1先

祖繼續屌 屌穿佢

屌 巴黎半大未

曼狗 巴黎快撚D穿盤

Cls 大隻仔又硬爆撞鳩人

正氣意盃

支持 屌爛佢

Psg會唔會開個0比0撚下狗

祖唔好gel 住 穿盤先 多謝大家

狙有無咁易…巴黎睇左半場
應該又撚，無想像中咁勁，好廢

差一球

PSG入下啦屌

伊卡迪好似無之前咁 著哂火

祖個盤無開深啦 做乜個個話好深

Psg近8場入左35球

點解上場可以nba 半場3:2 cls

Tg

除咗亞特蘭大其他都好正氣

15分鐘都未入到兩球 半大24

狼真係冇運 中柱

買咗亞特蘭大

大奶爸乞錢神手

摩狗應該頂唔到幾耐

啊特明踢假啦，前2場踢到識飛咁

過關黎

5抽1都唔中我

1.4 追唔追好？

佢職乞

快啲整兩粒啦

波又唔中 51都唔中 jump

你無穿巴黎呀嘛？
8點見到有人 祖穿巴
轟祖仲好

屌你巴黎快入啦

亞特蘭大同亞特蘭提斯一樣陸沉咗

巴黎快入

包皮勁到

轟左大波 1.65照屌

尼馬呢下算唔算抵屌？

屌 飛啦 我廢事俾佢撚兩獲 當我同佢無緣

包皮過得咁靚又比得靚

屌你佢冷高章⋯

佢屌閪屌到腳軟

我3x4 有兩關心水 仲有一關唔知串乜

因為唔想2x1

屌你廢老尼馬，後腳射門？
唔想贏食屎，仲以為自己球皇咩
今年乜柒都無

屁馬廢到

屌針

閪女人 都屌唔厭

屌你老母巴黎 今場又唔撚入 想點

佢上年好似後腳入過球，食過翻尋味

唔撚入比摩哥入啦你老母

祖半大easy cash

屌你半大啦 求下你

留係法甲，真係令個人變到廢
都無競掙，射門觸覺又無哂

輸

佢真係廢左好撚多 自從走唔到 成個人dup哂咁
啲波又多哂 又唔爽

屌你垃圾PSG

收息波

終於1c巴黎

是但一邊入啦 岩岩炸左逼害半大手足

摩納哥FG @2.78
追數料

2c

佢先聰明，條mk仔留西甲遲早無位企

大佬俾個半大嚟得唔得

輸左，真戒賭，贏左去買iPad

買左咩

角大24

0:1

0:1？

包皮goal

PSG有半大我聽日可以買支靚酒

中呀！！

健哥一分鐘收錢

恭喜哂 請飲汽水ok?

正常

健哥

屌拿拿林俾多球嚟

獌狼角
Psg又好 摩又好 是旦入兩球半大啦喂

跟左

巴黎易到

勁呀包皮！！！！

唔洗鞋啦？

俾100蚊我食下飯都好

其中一場係西乙大波

半0全4好開心啊

曼666666

係時候買摩反cup

健哥呢注allin注黎？

死-6 Mao

買

Yes

1.41都咁大注
抵你中

永遠都等唔到10.5

Var?

7777777

又黎

有料 好有膽量

無樹無樹

唔好逼害

拉左線無越 屌都話法甲球證廢 咁遲先睇

逼害，我想跳樓

點會越

仆街狼7c 11.5s死撚硬

Var緊

睇下忍者龜，一俾機會佢就破網
唔會玩咩後腳花巧
花巧唔緊要，無實際作用，唔入波就無柒用啦
條mk尼馬踢左咁多年，都係唔撚明呢個道理
以前仲有d過人睇下，依家唔知仲有咩

中呀 開左波啦

講呢啲 穩袋 請飲汽水啦

計入

似炸喎，球證好想摩哥贏

收錢啦健哥

俾多粒求下你

半大支持區

好明顯無越，唔知睇乜柒咁耐

仆街球證想諗盡辦法炸左佢

包皮好勁..

曼可唔可以入球黎定驚

祖記 巴黎穿盤

但佢細個真係好撚勁 好扭得
可能開壞頭 慣左巴甲 慢慢舞撚哂
早啲出國 啲波應該會實際啲 無咁花巧

曼狗空難死全家 唔撚入波

10 1 200
上阿大巴

應該係睇中場頭先巴黎有人犯規個下

獌好似有貨 福仔上埋就應該掂

比分粒呀巴黎

半大啦求下你

主場都贏唔到 不如降班啦

Ching同路

LM

是但一邊俾多粒 求求你

On9狼8c 屌串乜撚角..

0:2

摩Cup未

0:2？

巴黎goall

曼賽前第三格係咩？

半大！

Offside

又炸

屌.....！！！

半大？

fake

半場刷到8角11.5點頂

屌！再入

又boom

半大gel

我屌 又炸

巴黎456

失控

狼隊左路放直線 右路放高吊
我都睇穿左佢地戰術

Psg好驚半大dllm?

第一關過左

迫害半大

補飛啦

炸左就....唔講啦

佢唔過psg乜事都無 衰自己

點解要逼害半大手足

巴黎半大都針了

仲未派

永遠都炸斷我尾關 dllm

屁馬唔離開巴塞就唔會搞成咁

巴黎唔入 摩納哥入啦

全格一個500，你老母半大未

卜

同路G持

入多球

Gchii

小賭怡情

半大24

屌求下你比多球

888！

過psg又開始做好多花巧野

岩岩炸乜9

你老母冚家剷葡假客捨得入波未

獌9.5b cashed

死仆街葡假

3.5 球大 can?

Psg半大未

原來祖盤咁高水

今朝睇唔係1.8左右咩

力做半細 針了

半大呀

唉個柒啦屁馬 幾撚時死

宜家即場有乜貨好入？

炸咗三球

麥包皮入未

狼隊w

巴黎冇入球

Mu 1.25s@1.88

葡假客入波未

屌 半大已jump

allin

唉含柒 一定下半秒goal撚半大

摩哥入一球得唔得
hea撚到呀，其實上場點和

上場nba

下半秒goal撚半大

49k贏波我扮狗柯尿

廢到人又過唔到 比人通埋

比人睇通哂又無以前咁fit咁快

炸 你 老 母

西乙秒半大

叫都冇得叫 含撚啦psg

逼害半大

屌你老母 炸撚左兩球

屌 半大又針

迪馬半單刀，傳乜撚野…

絕殺半大

唉on9

補時半大

仲未搵到人頂迪馬個位咩
都已經廢哂

12m!!!!!!

上場摩納哥唔係好撚勁咩

咁炸法叫春都唔掂

迪馬好過屁馬喎

12M?

集氣！

巴黎12m

Psg 12m

屌你老母入阿 12

習氣

12?

集氣

12m
wowwww

尼馬

留名藍天射球

古沙華搏番黎

Plz

到底係力做半大定半細

集氣阿 派錢比手足

aeroplane

好緊張

哇屌

Neymar goal!!!!
半大goal!!

百屌

雲巴仲有機

Goallllllll

留名

迷屁馬了

唔好炸

曼點頂...

絕殺12m

炸你老

奇蹟半大！ 11倍3串1 GOAL

入左啦屁馬

Neymar

屌 死屁馬 奇績半大

炸你老母 goal

狼狗咪撚再刷 冰

癡線，絕殺12m半大

幫尼馬含撚了

好開心咁都開到半大

呢球古沙華搏番黎真係

叫撚曬春終於半大

屁馬射個12m都要玩嘢

叫撚到死

曼狗快撚D入

垃圾巴 唔買你個時又唔西

屌你老母 ！！奇蹟半大！！ 波po大勝日！！

差祖記一球